無大陸戲無人生樂趣？

到底係幾咁無腦嘅人先會視大陸劇集為人生樂趣？
（唔評論大陸劇拍得好唔好）
呢啲女人嘅人生真係咁膚淺？

唔睇古裝仲有乜好睇？
睇雪花好過睇大6劇

開佢樣啦屌